Poly speed 報到2021

商科2020 畢業，OB路過